覺唔覺朴孝敏人生唯一一個污點係佢有個冇taste嘅fans

On9 post has

Haha

you=on9

Diu li lo mo

diu me ho
no diu me lo mo

I like li lo mo dor d

diu li lo mo

公道D講句 水晶同LAMI先係........

yerin同玟星先係...

Me diu li lomo sin

you eat big happy la on9

What ? U on9

You eat big cocky

又黑==
是旦試下你就知你黑扮飯//////

下針對fans咋嘛
又唔係針對個人

I mean big plus happy...

怪錯你
但估唔到小妹你都幾誠實...肯自爆自己就係個個冇taste嘅fans

Blow job

小妹我不嬲都咁誠實㗎喇
yerin同玟星d fans係冇乜taste...

what 7...

Do it 4 me is ok

收啦啦傻鳩

you do it for me Jau cha ng dor...

駁唔到?

傻鳩講既野有必要駁?
正如你會唔會同笠狗講人生道理?

feel到你有少少嬲嬲豬...

btw 可唔可以唔好再講嬲嬲豬呢個字...好噁心feel==

阿職好波

我好嬲嬲豬

有道理
所以我唔會駁你...

最新一期yes card抽中yerin

呢啲on9漫畫邊度搵

好想要呢張
原來19號出左新一期我都唔知...

好似無人知出自邊度

漫畫入面嗰條友
係咪同你好似

係==
好似照咁鏡咁....第一次睇仲以為畀人偷畫左上網
肥矮柒毒窮好慘

估唔到你今次會咁誠實...

係...我網上面講既所有野都係真人真軌絕對誠實.............

等我觀察多一排
睇下你係咪真係轉死性...

咩轉死性==
由頭到尾都係誠實既女孩子.....

笑話==
你講10000000000000句都唔知有冇一句真...

你係咪打錯左一粒字
我講10000000000000句都唔知有冇一句假...
假個一句就係我話自己肥矮柒毒窮==

樓主on9

即係啱啱嗰一句又係假
小妹又被你呃咗一次...

終於等到你入嚟

唔講笑啦...其實我好自卑
我係個14歲既女仔 唔好問我點解係呢d比較成年化既論壇出現 因為我需要一個冇男仔既論壇去訴苦 而我就咁啱遇到呢個論壇
其實由細到大冇人讚過我靚 因為我真係唔靚
我唔靚既lv唔係「普普通通、唔起眼唔突出」呢個lv
而係真係樣衰既lv 我眼細 額頭高 嘴唇厚 鼻大 豬鼻 唔高 最慘係我大細面 下巴亦非常長 側面可以清楚見到成個下巴突出黎
冇錯我完全冇講笑 呢d樣衰既特徵全部係我塊面度 我骨架亦好大好肥 基本上我一出生就係個搞笑既存在
我有諗過削骨 或者其他整容手術 但呢d都需要大量金錢同夠年齡 我屋企又唔係好多錢
即係我要等到成年賺夠錢先可以整容
而呢段時間我就要忍耐
我冇俾人話過靚 但亦冇俾人話過醜 唔係因為我唔醜 而係因為我性格剛強 d人驚左我唔敢同我講真話
幸好我宜家係女校 女生之間友誼亦比較注重內在 所以我靠我內在認識到兩位好朋友
但佢地都係靚女 這使我更自卑
基本上我一存在 就會拉低曬全班既顏值 所以其實好多班相我都冇出席去影
我知道相由心生 但女仔有邊個唔想自己靚？
有邊個唔想自己既外表為鍾意既人留下好印象？
更何況我鍾意既女仔又瘦又靚
我真係好灰好唔開心 每次出街都要戴口罩。。

辛苦曬小妹你呀
打咗咁耐...

其實用語音打好快姐
不過我真係好自卑....

姊妹14歲就經歷左咁多嘢
都好成熟呀你...

我吾知我既性格系咩類型; 但系我可以話你知既就系 我應該吾算系孤癖既..系文靜囉
因為平時系學校D同學都對我吾錯. 會同我傾計; 我只系小講野姐同埋好靜姐加上我有陣時系學校都會笑下既;;例如 同學/老師 講爛GAG就算系好爛戈D我都會笑.
我之前真系好小講野' 大個左 升到F2既時候就開郎左;;同同學講野多左/主動左小小.同埋都會真系會有同學主動過黎同我傾計 傾心事甘囉`

小妹都好想識你...
覺得小妹你應該幾風趣幽默...

姐姐幾多碎.....我FEEL到你應該同我一樣都係好樣衰....

刀系14碎
禾哋應該係同病相憐...

你痴線架= =

姐姐尼又系冇乜朋友?
禾系學校冇乜朋友..又小講野所以冇乜人同我玩..但系d同學都吾憎我..有時會搵下我甘但系因為我小講野 搞到佢地好悶 同佢地吾系幾熟/_\
通常佢地搵下我吾夠5分鐘就走..我有試過盡量多d講野
但系次次講完都冇野講 又走.
系中學..我每個小休都自己一個人. 怕醜;;

我意思係我都係咁樣衰...

不意外==
我一早知....

我班同學都話我似jooe
你呢...

話我似多腎==
應該你樣衰少少....

其實多賢都幾令女==

同JOOE比梗係靚女==
就好似小妹同你比都馬上變女神....

唉
所以小妹你有咩咁自卑呀...

而家即時自信番晒黎了^^多謝姐姐你

小妹同你同年㗎
大家平輩==

小妹12月31日出世==你肯定大過我啦....

V仔都係12月30
小妹12月31咁叻==

小妹都決定唔到的......就係咁岩12月31....
咁你呢

我2月30==

死老餅==
以後叫你大妹.....

早10個月就大妺...

早10個月咁多==
明顯大妹啦要叫

算啦唔叫大姐已經好好啦...